做乜撚野塞爆左金鐘mtr

屌那星 成五班車都未上到

你第一日搭地鐵?

屌你啦 你過黎睇下今日幾多人

姐係真係第一日啦

又係差唔多
利伸：啱啱入車

頭先有廣播話荃灣站有事故，唔知關唔關事

😂😂😂😂😂

好似話荃灣站夾到電動輪椅, 開唔到車
而家輪到香港站有列車車門故障

唔塞先出post啦

因為衝門d撚樣囉

Agger